想搵Part time

小弟返開Freelance, 咁有時又唔係咁多工開想搵下part time做下。
想問下有冇啲賣電腦配件既part time好介紹，對電腦野都有興趣想知多啲。
另外好奇問下，U記好唔好做

做U記不如做M記

但M記真心不了，唔想再做飲食行業住，之前做左六年part time飲食業